SHF拉打特攝綜合POST950 笨大撚狗大賽又準備開始

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販因武漢肺炎導致延誤

3月 預計
25號派

日 25 港魂未知

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

召喚預鳩改二樓

例牌野1.4

準備走數系列

恐暴雄好波

Lm

又乜撚嘢名

預鳩好波

新post問多次先
鎧武大將軍比例會唔會麻麻地？
同埋駛唔駛買dlc披風同胸甲？

後者最好換

到

dlc係唔係改造屋出品嚟架？
我搵馬雲好似唔見有咁嘅

你老婆聽日最後一集

伸手留名

港魂蟲combo，仲未到既

新手留名

坦坦

你直接inbox咩咩屋囉
馬雲有都唔買啦

老婆仔永恆

下個月到啦

院友暴走日常

留名

佢地都係買淘寶嫁咋
但我覺得個袍緊要D
個膠袍真係搞唔掂

隨件附送新鮮武漢肺炎

叫佢洗手先

臥底做嘢先要出場

龍哥好嘢

支持

你講得啱呀，所以如果唔買dlc會差好遠嘅話，玩少隻算

新手留名學嘢

女上哭想點

SHF拉打特攝綜合POST949 與黑貓玩遊戲

#985 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

法官大人我屌

買咗隻neo decade等緊寄黎
已經打定輸數會中sad

大團長既意思

下

咩都試下心態

女上司都滿足唔到你？

搖滾準備

試下女秘書

留名學嘢

終於有得抽返

咁似AV封面

究竟入唔入多隻tatoba好
窮學生冇乜錢 但係想瘋狂砌combo

交比你啦

破壞力

個F5制爛啦

今日咩

未到後日都爛哂

依隻除左腳身色差有無其他sad要留意？

手掙個關節有機會斷/裂

我諗起以前有段片，係個大波女人用自己個胸壓扁啲汽水罐

尋晚已經訂咗
聽日可以食花生

睇過 勁多年前

櫻子有seed未

終於除啦？

AI 今日做咗咩, 好似放棄治療咁

之前出左写真集喇

SHF拉打特攝綜合POST949 與黑貓玩遊戲

#996 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

虎巴呢張先夠放棄

還好

都係牙墨好

都好過月巴讀

聽朝早起身睇女秘書

睇番我個靚靚秘書

新po lm，雞雄哥好野

留意番聽日新一集

雞龍哥

聽日放工先睇

滅盡雄，好野

新po lm
龍火雄好嘢

又係你

早晨 起身返去考試

加油

日仁啫係邊間？

自己領悟下

同問
唔係日亞咩

無睇既就算啦 上面送埋入口了

要友善啲

撤回言論 然後引咎退post

咁你又冷靜啲先

我明阿 只係想搞清楚出處

呀 明了

黑崎就是正

黑崎好嘢

快啲出

上次見佢on咗但唔係小隊，tg問下先知佢係度打緊牌，原來又係呀哥打緊機

其實鍾意既叫悠仔都得

其實運費加加埋埋應該同現貨差唔多？

利物浦輸波 收拾心情星期一訂野

今日旺角又有手足比人拉

睇左ep0 幾期待

隻神主牌

今日終於攞到隻時王 好似擺咗係街口個信箱幾日 呢幾日重要負十幾度

雪條王

不過有冇人知zi o 條腰帶拆唔拆到出黎 即係好似neo decade 咁換driver？ 我試過想拆開佢但失敗左 唔肯定佢係拆唔到定我失敗

做咩要拆咗佢

想做返decade zi o form

早

最後一集了

好靚

佢個動作好有「祝え」feel

前傳

結果亡真係我之前睇Cast表入面搵到嗰個演員

個設計真係好柒………
但1盒thx

BL前傳

鑑於雞雞瞓緊 所以推

型過睇雜誌圖

要一thx

遲下有劇拍架啦

要一要一

聽住先

早唔識欣賞呢種畫風嘅izu

但一番d色紙好似未出過真人樣 好嘗試黎

睇睇下就慣架啦

又偷J我花音

如果shf隻翼都咁大就好flying falcon shf隻翼好似同劇入面個比例比有啲細咁

果對我都唔知應唔應該叫佢做翼
有d似tom holland版spiderman腋下果兩片野咁既size

Del咗了比我估中 一見到即刻save咗

肺友

我唔直接答你
我用圖答你

佢撳錯掣

唔識換 冇換到 同埋怕整爛 後悔終生

咩嚟 睇唔切

阿美

姐係基本上你隻shf買黎封塵

ai自拍

睇過冇哂

會間中攞出黎架

人人

全身金屬紅

要再搵下,未見到有直送

圖片只供參考

時王姐 又唔係拆d炒價買唔返既figure
中間得個balljoint位 上下一抆 搞掂

冇delay先叫醒我

時王唔怕 但怕decade

爛左買多隻

信支那 要復工

Neo Dcd仲易抆 可能我個隻係咁

我呢隻decade係外國食左炒價 唔平架 唔忍心咁做

如果上色可以上到好似蟲combo個頭隻金屬綠咁

叔叔不行了

已經有預感阿美會極速橙制轉個灰制比我

公佈果日你都見到

可能好似之前OOO
秒缺貨

Ora

畫到好怪

塊面啲比例唔同左

早已置頂

早呀雞雞

等熟肉

個頭撳扁咗

睇緊pkm

無開

呢隻係乜撚野事

tatoba 日本仔話6秒無貨

netflix上咗超夢夢反擊戰

新定舊個套？

兩盒 thx

新

一陣睇吓先

「S.H.Figuarts 真骨彫製法 仮面ライダーオーズ タトバ コンボ」再販決定！

入多隻都好

睇返小學年代嘅野

你要咩

真當年第一次入戲院睇戲

入來玩紫眼頭

果時仲用緊gbc打pkm

等動物園key
希望唔好炒到金屬蝗咁

我陣咩日文都唔識，每個星期就係等coco出攻略

鳩玩嘅年代

去五金舖咪有囉

真係亂玩，一卡關就要逐個逐個NPC傾下計，睇下會唔會觸發劇情

前排玩隻洛克人

其實係 現貨幾時有？

美好的回憶

3月麻快少少啦

4月喎

復到工的話

啲掣好難撳

fuck
幾時先摸到不破

香港無喎

買包薯片

迅靚仔左又型左
burning falcon型到

成個無慘咁

法官大人我屌

一隻正常，一隻換combo, 一隻紫眼
三盒先夠

要睇佢條生產線有冇交俾泰國廠
冇的話就會好似今次咁

龍柒生日

無人記得

早排講嘅marvel版超人

係

6秒無貨仲誇張過電王

如果屬實 苦瓜或成最大贏家

1秒無貨都試過啦
雖然係港魂

咁鳥系咪分分鐘眨個眼都無貨

今集

佢真係好cute

究竟點解可以咁大反差

化咗妝認唔到叫喬裝

牙墨成日都陰陰嘴笑

迅真係型左，無咁on9

要用vpn

秘書都係淡妝正D

回收桶.gif

RKF拉打特攝綜合POST

好肯定係

人地賣日本街貨喎
我都係玩日版炸，佢贏曬啦

撚動拉打特攝綜合post

唉 即係唔洗搶又慳返

退坑保平安

你老公變完身自己都覺得尷尬

咩

套鳩屎真係好難頂
好辛苦先睇到38集

想搵條片

乜野RB

補link

呢個男人實在太得意我想帶佢回家

挖定個窿比佢捐咪得

捐黎我懷抱

收藏左多謝預佬

失蹤道具原型

跟番拉打設定跑過去快過揸車

秘書

ok

水袋版秘書好正

貼圖支持

好似都好耐無見過架車

兩盒 Tajadol thx

鏡頭一轉就到

係...
不過出都會買

一盒thx

好似除左太空果集果幾秒之外都無出現過
不過照買！幾靚

夠了

係喎，都好耐了

靚過時王同 Build 車買

上面貼咗猛射

咁耐都未公佈

出左報導
試緊水溫
應該快.......了掛

2盒thx

賽跑ready

2隻恐暴雄thx
1隻熊貓預thx

推

雞雞啲mk識閪恐暴雞咩

佢d𡃁會話佢知㗎啦

喉cut都唔識

真係好似 尤其係啲閪老闆feel

我用緊1.5倍速嚟睇
啱啱先睇完卑彌呼出場

好辛苦睇到想喊

無PS4

點解要咁睇唔開

好似睇緊至屙咁

我兩套都睇足哂 係咪可以解鎖成就

睇埋wizard同fourze可以解鎖白金盃

我真係睇哂
Fourze 有翻睇過

我係為咗睇痔屙先睇尻屎

wizard同fourze有囡囡睇，睇得好開心喎

之前見佢幾次都咁就backup咗先日本妹啲idol又係咁 post完又del返

求back up

原本片嚟 唔知點upload上嚟所以轉咗gif

我以為拍到啲乜所以del

認證係原片

今集番外或人老豆痴咗線

如果訓晏啲 miss咗已經睇唔到嗰時段字好似打唔知25話咩咁都會del
上次佢出個post講イズ嗰集講咗個插花gag 點知又del

經理人del?

佐藤健番外

佢對眼好靚

可能貼完又唔太想post 有次條片有影埋不破 好多人讚不破可愛都del

推笑到仆街

落街玩咗兩個鐘仆街芒go, 又熱又曬鳩都濕埋

可能因為冇人讚佢重點錯哂

哭泣巴玩復古？

再推

唔知係咪我問題 drive嘅cg點解好似特別廢

佢啱啱出嗰陣玩咗一陣棄咗, 到佢出第三代嗰陣玩返到依家
當儲下圖鑑, 依家仲有keep住出到第五代

啱呀，呢排搞緊活動捉武肺怪

香港其實仲有好多中年有玩，我試過朝早6點幾見到有一班中年人網聚

日本就更加癲，上年有唔知乜野捉，日日秋葉原站出面都一大班人企喺度捉

化啲簡簡單單既妝咪好囉 幾好睇

今日捉異色鬼呀
日本, 南韓, 意大利取消活動

屋企樓下又成班人係到鳩了

好心出面咁嘅時勢就唔好去捉啦，用一個口罩唔講，成堆人圍埋一齊真係無事都變有事

就係為咗佢

玩>命

小精靈訓練員上報紙

我老婆好正

下我又認錯人咩

你小心d啦

我唔想改ac名做是你肺炎時我恥笑

秘書黎㗎啵好似

一對

老鼠就嚟美空都話係老婆

活盡罩內盡是肺炎

一開始仲有囡囡打道館,宜家得番C9同阿叔

大家記得睇秘書ig story

咪碳好差咩

我見老鼠有讚美空先咁講咋

秘書又好差咩? 點解之後我講美空你會覺得係講緊差嗰邊?

新po留名

無睇過響鬼, 好奇下

其實轟鬼同斬鬼有咩分別

師徒關係

兩師徒

唔理 總之咪碳好撚正

原來decade入面響鬼篇都有做返喱個設定
師傅變身係斬鬼, 到徒弟自己攞個變身器嚟變身已經係變轟鬼

想講好耐 李洛完好唔可愛咩依家

停止狙擊

斬鬼係師傅
轟鬼係徒弟
斬鬼有舊傷想退落嚟
本身想比個名號佢繼承

呢個可以喔 法官大人

投票時間
李洛克
壯仔

你都係想袋負皮姐

正皮多啲喎

斬鬼係次狼做
最後戰死左

咩事先

留名食花生

好似轟鬼有次受重傷入廠
斬鬼自己落咗個咒 好似要捱到轟鬼好翻
跟住斬鬼消失咗 得翻把音擊真弦比佢
後尾雙刀流

負皮咗
老尷壯夠晒打耳

一上水又見到狙緊美空

轟鬼由落床都有困難，無端端可以企起身跑去前線變身，仲開埋無雙

過多8年，佢同咗第二個女人結婚，仲做埋魔法師

早呀
臥底西

請投李洛克一票

TANK TANK WOZ 快撚D

大家好

今日出咗？

琴日見到有

一般般

你應該無認錯

真心投負皮
李美空同屎柯我揀屎柯

碌地王至少順眼啲

人地講緊李洛克李咩乜空

雞龍哥好嘢

想問吓真骨V3之前有冇試過喺魂展出現？

無

真心負皮

就算壯仔同或人，我都會揀壯仔

黑崎又諗住入我美空數

壯仔同或人嘅話我都揀壯仔

吹咩

姐姐快啲走呀

點解要走 我壯黨既

或人派好多人

未撚驚過，洗乜走

講得好

我揀李光人

.....

你又要咩？

無比較就...
今集秘書夠正！

其實睇佢ig story又無乜嘢

有無發覺上次TGC不破話無佢份 今次好似連墨都無份

我都發現無咗墨
想睇不破

隨時搵迅滅都唔搵不破

或人派

丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫黑崎好撚正啊 丫丫丫丫丫丫

螳螂其中一粒COIN剪水口果陣重手左無左一忽
好彩仲塞到入去個窿

塞入去 唔覺

笑左 拉打既基情漫延到日劇

或者買脉隻蟲蟲

傻橙姐同預巴合照 點跟

預巴留比我地

想問下真骨鳥系combo 可以喺邊咩網訂到
上Amazon 要打咩keyword?

我全都屌.jpg

跑啊

叫緊班阿星去信和排隊

啱 今晚開始紮營就差唔多

宜家有疫情 排隊黨要求加薪

阿星飲恆河水冇得加

恆河水：防疫Buff Lv. MAX

點跟

一早紮咗營
你哋慢慢著跑鞋啦

對住橙姐伸哂利

新手想問邊度可以搵到排隊黨

大乳不嬲識食

新手唔明

這些機會

跑定出MK等聽日差唔多

唉 聽日要返工無得出信和訂嘢

等食炒啦你

唔洗訂，到時現貨會插水

又真 一板板貨

唔訂了咁麻煩

伸手想問有咩訂點訂幫我訂埋ok?

SHF拉打特攝綜合POST949 與黑貓玩遊戲

#451 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵樓主救大家

感激

乜都訂咗先唔好諗
空盒都照訂唔好睇少班炒狗
真骨雕就更加要狗衝咗先
心理上訂咗會舒服好多
好過到時周圍撲仲要買唔到
柒咗唔好問點解

預CS

佢越演越正

第一眼以為係桃乃木

真係有幾分似

唔知點解我不嬲都唔鍾意睇桃乃木

真理

想佢出shf多啲

乳A lamlam脷

多謝大家既支持！！

真牙壯真係非常之唔錯架

壯老婆一打十

聽日準時4點開波

有冇巴打有儲converge系列？有冇覺得越出越差？

有覺得差咗
細緻位都係有還原既 但上色就hea咗
魂限定價仲貴咗

戴開黑超睇

唔好斬我

個比例邊得怪左

初期凸Jer企已經唔受落 跟住啲比例又奇奇怪 宜家renew嘅又唔係改得好睇 eg Kuuga,Decade 反觀Gundam做得幾好除左塊閪面罩炒硬車外

如果識上色其實可以自己嚟 因為details係有畫到同印出嚟

價錢哭巴都有講 PB係明搶錢

聽日雀仔係11點定3點？

以前買高達真係慘成日都中獎, 啲面唔知想點咁, 又礙眼, 又炒都廢事買多隻博

拉打齋儲通販個價都還好, 喱幾彈散賣都係炒昭和款, 可能有隱藏/每十隻得一隻, 所以齋儲開平成拉打就好抵玩搵到啲$25-$35, 儲埋昭和就可以一set去炒孤訂既/屌哂一盒十隻

無買PB版 converge係有愛先買。呢種比例我OK中意。Oma同G3-X真係唔錯，但近期熔漿龍就...

睇左做黑洞個洞好大

最新熔岩龍喱彈去到No.100, 夾埋都買咗七八十隻左右未計PB之前有開哂出嚟入櫃display真係好哂位依家影過相就入返哂盒了

油王見過黑泊真人果然睇到既嘢唔同啲

油王鍾意大洞

黑泊油王

好多影完入盒 有啲未開封 土地問題

全部番外都未追呀ching

感覺converge都要好似頭像咁display先搞得掂
一格格/打橫咁一行行, 然後靠牆擺先無咁哂位

開頭幾集都仲係幾sweet，近幾集開始暴走
最討厭係分上下集

要同步睇 時間跟正篇

唔掂，睇尻屎睇到想嘔，睇套狂賭之淵劇場版調劑下先

濱邊美波巧QQ

番外都分上下集咁得意

我上網追番啲番外先咁

爬文搵到了，自膠

聽日廁所開始多人

係有關(未去到或人老豆前既番外)
不過我諗佢預人無睇番外 正篇都唔會影響好大既 反正好快一集咪睇埋囉

已經排左係預總門口

ohma腰帶家陣賣幾錢

無出街又想格下價

其實如果跟原著，佢應該揀馬場做夢子會好啲

美波睇緊新個套劇

btw美波好岩做夢子 顏藝無邊個carry到
馬場....老實講d戲麻麻 個天係公平既

咁美波喺狂賭入面又真係做得幾好，變臉呢家野無番咁上下演技都做唔到

第一次睇美波係睇佢同竹內涼真嗰套師生戀

顏藝出色既 一係佢一係千年一遇
同埋馬場bb宜家唔係好岩做學生妹角色

君主個套我都有睇過
講到狂賭諗起有提子 提子套"看不見的目擊者"幾好睇

thx

我覺得濱邊美波靚啲

日本靚嘅女優好似多數都無波

深夜爆盒

左上

今日訓夠 準備凌晨去搶野

今次呢set張張都好靚

早呀

mk

咁早嘅
今日是咪想三入？

想同做到兩回事

你啱

大家早

3月1日に最終回を迎えた『騎士竜戦隊リュウソウジャー』より、大人サイズに生まれ変わったなりきり玩具「リュウソウケン -MEMORIAL EDITION-」(16,500円/税込)が登場。プレミアムバンダイで2020年3月2日11時から予約受付がスタートする。商品の発送は2020年9月を予定。

「DXリュウソウケン」からサイズや、収録音声をリニューアルした「リュウソウケン -MEMORIAL EDITION-」。商品サイズは、DX版の全長約380mmから全長約700mmにリニューアルしている。刀身・グリップ部を新規造形したことにより、より劇中イメージに近いサイズ・バランスに。

また、DX版では成形色だった刀身や恐竜の顔部分などの装飾を塗装に変更し、より劇中に近い見栄えに変更されている。

音声仕様は、DX版を大幅に越える収録量となっており、主人公のコウ（演･一ノ瀬颯）をはじめ、メルト（演･綱啓永）、アスナ（演･尾碕真花）、トワ（演･小原唯和）、バンバ（演･岸田タツヤ）の劇中台詞を収録。また、作中に登場した騎士竜の鳴き声や、ボーナス特典として、追加戦士であるカナロ（演・兵頭功海）の音声を収録。全20キャラクターの音声が100種以上収録されている。

早晨阿

大家準備好未

預鳩早今日home office撳嘢?

新手一問 呢兩本有咩分別

一本丁圖 一本唔係
我估

一個係男人心一字馬
一個唔係

貴啲開心版
平啲和諧版

睇圖就第一條 link 正好多

下面似教keepfit多 google左佢個簡介

清楚明白

唔怪得之咁多拉根d動作

上面就我睇到拉根
下面就我睇佢拉根

早
你的客服CS乳已經上線

大勇要拉筋嗎

嘩好多嘢玩呀

嘩 係喎

比Lucky私有左

要準備好今日了

阿預呢排貼女多咗明明之前連馬場都唔認得而家就⋯⋯⋯⋯

受過傷先知道豬柳強

大乳出手啦
一早就放J圖

who 出嚟隻揪

等緊你接力呀

好心分享

點夠大乳鬥
留名學嘢

而家研鳩家姐

循例貼下

早
早起的蟲兒有鳥吃

嘩正
Faiz 個隻accel 錶有冇得諗

其實唔難

好似出左類似 成2k

龍騎 響鬼 鎧武炒到好誇張

預巴唔貼埋張enako

早
早起的熊貓有女吃

其實係米姐CSM

70cm

差唔多

佢叫MEMORIAL EDITION 第一次出道具size 唔知會唔會長出
可能係戰隊版既csm掛

要一

日本都要搞啲咁既嘢

好似睇返上個月香港咁 姨媽巾都無曬

搶啊

早晨

新手一問
同之前嗰個戰隊職人系列關唔關事？

條街凍到癲希望排到

新手認為只係類似既野 職人好似合體機械人都有出

都係食玩是但喇

得啲乜動延晒期

玩具無新野賣嘅日子

woz 坦坦無事個下勁

攻擊性武器

衝呀

呢2隻又幾正 個反派好似幾勁

真係冇得輸

預巴月

點解咁多

得啦得啦 洗唔洗每頁提一次

Stand byme都出兩隻唔同
第一行個隻笑到有啲心寒

因為你紅 講完

道門借左比橙姐 無我地份

你今日買咗未

會唔會掟晒去泰國印尼廠架

上年去過好撚多中國團去

又準備變做一堆死貨

一骨換十

Bandai每一次整佢個樣出嚟我都覺得好撚似達哥

伸手想問個模仿大師係唔係ps4 gg 中世紀騎士嗰個

聯想唔到

Task master 支線任務有份果個

繼續瘋狂f5先

通販仲驚過限魂
想三入
很想要呀

上堂先

原來tbb下個禮拜播騎士龍

永續

時王真係無曬消息

播唔播都冇所謂

想聽BB俾人配中文發生咩事,但係tbb又睇唔落

費事買嚟播

係驚佢等到01又返去tbb播

Tbb都自身難保 慳返把啦

貴成倍分別係咪郁得同唔郁得

我都無我聽黑崎Bb比人點樣配音

祝大家訂到火雞

香港冇電視播好似TBB播最後一套係鎧武之後跳去viu 播build

港暈點會無

家姐特別鍾意乳A

原來係佢

知你有得跟大乳用時光機啦

咪係，又呃新手

借咗俾你8月拎ded又唔講

伸手想問港魂幾點

我要拎今年8月隻火雞

係咪要去啊美買？

我估係

正常時間

唔好再問啦好嘛

SHF拉打特攝綜合POST949 與黑貓玩遊戲

#451 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麻煩樓主pin呢個thx

由呢刻開始個個都當大家係敵人

要出口術
今日取消左啦聽日先開訂

錯啦 你經歷得少 敵人會係你戰敗左先出現
btw預左撳唔到既心態去撳 希望到時無咁sad

琴日已經訂左 你今日先訂？

一早預左

Feel到了

原來呢張係新代張XX黎

睇咗啲人計有咩卡

咁大家快d專心番工唔好再捕住啦

敵人仲要係未見過嘅申手

延期上映

把又似槍又似劍既物體拆唔到出黎

好多野都延曬期

啲色睇到

腰以下好似未上色咁

撳到唔該自己落地獄

求link

地獄直通車

伸手一問 係咪4點港暈

焗住要掛

數學家黎架Wo條友
28+31+4+4+1 = 68唔係71

睇下咪算囉

笑鳩下佢嘛

9月出 SHF 奘子電單車及吉連/慈領 -最終決戰- (呢個不了)
10月出 比古洛
見shfhk有人貼jump個網講

C網D SHF信唔信得過?我見斬月勝鬨D價同日本差唔多。

想知不破shf既槍拆唔拆到

拆到

Rkf新個隻應該拆到

件皮套咁高防疫仲戴罩

拆到又幾好j
一路都無預佢拆到

突發 陣間12點港魂!!!

墨都拆到

好人一生平安🙏

[member]屌唔記得加密/[member]

F5緊

好得意

日本時間定香港時間？！

[member]加密唔益cd rom是常識吧[/ member]

日本既話已經12:37

人人有骨練👍

已經疾緊咩料

仆街了

已Mon定

港魂就緊係跟泰國時間la 宜家跟嗰邊嫁嘛

梳興奮得制射左

屌你班人咪入 我買唔到啦

又學到嘢泰國而家10點40 即係仲有個半鐘

應承我！見到有唔好搶住
比10秒時間我禁左先

不了 我重有一家大細要買

三盒thx

已置頂

Kuuga

做乜置頂 搞到我買唔到

靜靜地.jpg

我都跟三盒

紅色真係親生仔

唔分享又話唔友善又要落地獄

真心咩
但張Xx真係出得唔靚

點解brave係xx

我唔係講kugga 係講BS隻驚利申鳩up

01 U甜微要一

要1咁少

夠啦

好多新面孔

永續真花

真新人你好

正常發揮利申伸手

港魂達陣雀ooo啦 多謝咁多位

完

拎唔到地獄列車門票

Fuck 搶唔到

屌，搶唔到
有冇巴打搶多左盒，pm
利申新手

已訂

lm

搶唔到

乜都冇

成班地獄兄弟

有玩過

+1

純粹搵到

[member]搶唔到唔屌/[member]

啊

有多 不過要你老婆幫下手

有真骨有閪屌

預鳩嗰堆嘢夾埋都成千銀 兩盒thx

乜

預巴有冇多盒海市蜃樓

你, 雞龍, 時光機, 屋企
四舊嘢夾埋萬二yen

講還講…

真花

登登登登 等現可能平d

用電話搶㩒極都無，你地又恰新手
好唔友善

我有全新現貨3000
想要白點就加多200

晏啲睇下有無直送, 有就照訂

想要白汁加幾多?

I am ready I am ready

呢個

有冇原味商店嘅Option

着跑鞋已經過時 買個竹蜻蜓啦

買眼罩好過

準備世界大戰

你出千，唔友善

留咗一隻比你

希望見到橙色掣

太貪心了 比個美空你玩3日都覺得美空蝕左

橙制成日比假希望我...

美空先唔會比你玩

Ok我收返
友善大使

已成功三入輕鬆

美空個邊有咩交比我處理ok架啦

嗰日先講完啲SHF同真骨唔update再販個logo係隔離

我都見到
好似比笨大監視住咁

揀啲update
係要製造恐怖

㩒完購物車唔識加
然後就load唔到 load到就係灰色掣

粗眉下凡

笨大: 邊個話我唔做嘢

future time

等睇人2隻都撳到

最想知再販完會唔會隻黃色手冇咁易甩如果冇咁易甩都想入隻O隻OOO QC差到...又斷手又甩手

無講明有唔同, 就預佢閪當一鳩樣算啦

嗯

哦

再販咪又係舊模 笨大理閪你

雞雞啊雞雞 有無女介紹
翻工好Dry架

一語中的...

好心老老實實話明比人地知幾時出啦
其實點解要咁樣撚新手
入黎伸手問下唔鳩得架？
咁乜都唔知入黎伸手有咩問題先？
入黎問野都屌伸手係咩事先
我就係睇唔過眼架啦
唔怪得之比人話啦，真係唔友善

等陣4點，港魂就有，唔好信呢到啲老屎忽
大家新手一齊努力

又呃 一早完左

我自己都無點介紹俾你

諗緊好無自己要一

遲左少少就冇曬
好彩呢個po既ching提點, 我朋友訂到一隻

今日訂唔到既話我以後唔J美空

下意識睇左每段開頭個隻字先

個個都咁好文彩咩

你忍到咩

SHF拉打特攝綜合POST950 笨大撚狗大賽又準備開始

#302 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打好勁
我係指你入到個網
連網都入唔到

希望你訂唔到

係咁講sorry

絕對係咁

唔明你地講緊咩

無啦已經冇曬, 入到都冇用
呢隻搶得咁快, 保守估計炒到過千

我都有睇

巴打好勁竟然訂到
睇黎同紅色嘅真骨無緣，上次響鬼紅又係入到去粒制已經變左灰色唔係粉紅色

巴打咁勁

玩到咁大

睇真啲先啦

恭喜哂

可能佢以為你寫藏頭詩

真心為新手抱不平
你地啲老屎忽恰新手可恥

我朋友訂到咋, 又唔係我要捱炒了, 本來仲想三入
頭先有冇巴打手快快按多左幾隻可以友情價轉讓比我, 留tg

收皮啦無無

你睇到咩 唔好嚇我

個髮型都唔夾

呢到我頂住

乜...
空...
真...
心..
好..
柒...

老屎忽哭泣唔友善

睇到呀第8個字

好心老老實實話明比人地知幾時出啦
柒左收錯料又驚咩喎
啊你唔話人聽
美版真骨再販人地都唔話俾人聽啦
空有一堆逃生門又有咩用

你地又曲解我，唔好亂屈me

雀斑

未試過玩一個玩具系列係咁難搶
夠鐘唔洗幾秒就比人搶曬
鐘意拉打都唔洗咁呀

都好彩有班連登師兄教路
訂購時間原來係跟泰國時間
到夠鐘都唔知就真係走寶

勁好彩我個fd
唔洗F5好多次都入到個網, 訂到一隻
勁到呢...好羨慕我就訂唔到啦...

有人訂到既話可唔可以轉讓一隻, 留個tg

伸手會然

啱啊，日本時間3點

準備好了 仲有10分鐘

呢個有港魂

見有海外咪等下邊個拎黎做

戰隊人氣唔高，瑞記唔會拎

諗住幾多刀流？

又就快1001

_都訂左先唔好諗
_盒都照訂唔好睇少班炒狗
_骨雕就更加要狗衝左先
_理上訂左會舒服好多
_過到時周圍撲仲要買唔到
_左唔好問點解

我細佬有份填字功課唔識做 有無人幫下佢

ランペイジバルカンは10種類の生き物の力で戦うぞ！

●「タイガー」の力が宿る手

●「スコーピオン」の力が宿る前腕

●「シャーク」の力が宿る二の腕

●「ゴリラ」の力が宿る二の腕

●「ウルフ」の力が宿る肩

●「マンモス」の力が宿る足先

●「チーター」の力が宿る足

●「ハチ」の力が宿る太もも

●「ファルコン」の力が宿る背中

●「ベアー」の力が宿る前腕

今までのプログライズキーの集大成のような感じですね！

今次係二拉集大成

Fail啦 最後一句咁怪
欣賞你既狙擊

預鳩

真骨雕OOO(TransAM色嗰隻) 美版 只售$499
訂金$400 只有20個名額
八月到貨 尾數順豐到付 有興趣請PM我

1盒thx 利申玩過仁王1 覺得隻狼好玩好多

PMED

想問美版hottoys 有咩分別
見人空盒都可以炒到仆街
係咪好多人排唔到無得訂
我想得閒既都去排翻次炒下貨
賺下意大利旅行錢都好丫

有冇埋美版鳥系OOO
要一

甜撚到

有兩盒 全新八角啡盒100%NEW單膠紙只開盒Check件 @$689
今日內過數送救救口罩一盒

試下貼d唔多影到佢堂眉既相 thx
Btw

1001

新手想問下點㩒到港魂tajadol個page?好小online訂嘢，感謝

仲以為會有字

捕住港魂個網，有機會再有貨

在心中

先謝但問題係我連佢擺tajadol個頁面都搵唔到...

咁快出會唔會太有效率

你地開

有得賺好快啲出啦

推爆佢唔開住

依個主意唔錯

又得姐

幫推

我開

入條link之前我仲有5秒左右期待過佢會唔會有藍芽耳機功能…

好 pass

你開定

唔開咪無得睇達陣圖

1001 thx

想落地獄

未睇新一集

準備開戰？

心跳開始加速

廁所要人

請各就各位

賽事進入最後直路留名

一百米路程

係咪日仁有

轉左工既第一個假日係冇得抖

到底會幾多秒就完結賽事

Preordercut

Due to high traffic on our website, the maximum number of simultaneous connections has been reached.

Pre-orders Closed

Pre-order closed

玩撚完